淺嘗輒止一定係最垃圾既人生態度

每晚係咁諗野真係好辛苦
但點諗都諗唔出個所以來
只可以一直繼續諗 諗到諗得通為止
可能我天生無慧根